---
share: true
tags:
  - cooking
  - mexican
---
# Chili Con Carne (ala Koder)
---
![[Chili-con-Carne.jpg]]
## Zutaten
- 600g Hackfleisch
- 3x Dosen Tomaten "gesteckt"
- 3x Dosen Kidneybohnen
- 1x Glas Chili Soße
- 1x Packung "Chili-Con-Carne"-Gewürz
- 1x Dose Weiße Bohnen
- Suppengemüse
- Salz
- Pfeffer
- Chiligewürz und andere Gewürze (je nach Bedarf)
- 1x Zwiebel
- optional: Käse zum Reiben und Schmand

## Ablauf
1. Zwiebeln in einer Pfanne anbraten und Hackfleisch hinzugeben
2. Dann alle anderen Zutaten in einen Topf geben und umrühren
3. Hackfleisch ebenfalls in den Topf geben

> [!tip] Optimaler Geschmack
> Am besten sollte das Gericht am Vortag zum Verzehr gekocht werden, da es die Nacht über durchziehen muss. 
> Am nächsten Tag kann das Gericht dann wieder erhitzt und serviert werden.
